{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015589",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "종달리해안도로"
    },
    "text": "鐘達里海岸道路は済州の東端に位置した村で、海岸が丸く突き出て小さな島に入ってきたような感じを与える。 この道路はアジサイ群落が美しく咲いておりスナップ名所として知られており、6月にはアジサイが咲く時に多くの人が訪れる。 海女たちの息遣いが聞こえるここは海女たちの生活と文化を鑑賞できる場所でもある。 海岸道路の横には、壊れた石の憩いの場が造成されており、海岸の風景を安全に楽しむことができる。 もう少し南に行くと、鐘達里のアンブルトク展望台があり、ここからは牛島とウィンを眺めることができる。 鐘達里海辺は繁忙期にも閑静で海遊びに良い場所であり、城山港よりは本数が少ないが牛島に行く船便もある。 村の周辺には鐘達初等学校もあり、子供たちと一緒に遊ぶのに良い。 また、村を歩くと曲がりくねった路地が続き、静かな雰囲気を感じることができる。 ジミー·ボンは展望が良いが、本来は未就学児が登りにくいため、気をつけなければならない。 春にはトゥルレキルに桜が咲き、美しい景色を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "鐘達里海岸道路はどこに位置していますか？",
            "answer": "鐘達里海岸道路は済州の東端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海岸道路はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "鐘達里海岸道路は海岸が丸く突き出て小さな島に入ってきたような感じを与える特徴があります。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海岸道路のアジサイ群落はいつ美しく咲きますか？",
            "answer": "鐘達里海岸道路のアジサイ群落は6月に美しく咲きます。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海岸道路で海女たちの生活と文化を鑑賞できますか？",
            "answer": "はい、鐘達里海岸道路では海女たちの生活と文化を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海岸道路の横にある壊れた石の憩いの場は何ですか？",
            "answer": "鐘達里海岸道路の横にある壊れた石の憩いの場は海岸の風景を安全に楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "鐘達里のアンブルトク展望台からは何が見えますか？",
            "answer": "鐘達里のアンブルトク展望台からは牛島とウィンを眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海辺は海遊びに適した場所ですか？",
            "answer": "はい、鐘達里海辺は海遊びに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "鐘達里海辺への船便はありますか？",
            "answer": "はい、鐘達里海辺への船便もあります。"
        },
        {
            "question": "鐘達初等学校はどこにありますか？",
            "answer": "鐘達初等学校は村の周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "鐘達里の路地はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "鐘達里の路地は曲がりくねった雰囲気で静かな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ジミー·ボンはどのような展望がありますか？",
            "answer": "ジミー·ボンは展望が良いですが、未就学児が登りにくいため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "春には鐘達里で何が咲きますか？",
            "answer": "春には鐘達里で桜が咲きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 440
    }
}